%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle $EFG$ tel que $EF=4$~cm; $FG=6$~cm et
$EG=5$~cm.
\item \begin{enumerate}
\item Construis le point $F'$ symétrique du point $F$ par rapport au
point $E$. Construis le point $G'$ symétrique du point $G$ par rapport
au point $E$.
\item Que peut-on dire des droites $(FG)$ et $(F'G')$ ? Pourquoi ?
\item Donne, sans les mesurer, les longueurs $EF',EG'$ et
$F'G'$. Explique.
\end{enumerate}
\item Prouve que les droites $(F'G)$ et $(FG')$ sont parallèles.
\end{myenumerate}